愈廢才愈努力工作

如題

努力完都係咁廢
個人仲灰